大陸人在中國因沒有新聞自由 結果他們偷偷翻牆看youtbe

蝗蟲: 暴動=自由？ 香港管不了 快交由中央管

以前YouTube 未有咁多蝗蟲識翻牆 真係乾淨得多

衷心多謝有為香港出力既朋友 I love u

香港人加油！絕不做中國人！

舉報翻牆罪

班7頭仲話特登翻牆黎笑我地

大佬呀 你上個國際知名嘅網頁都要翻牆先睇到

你話邊個好笑d呀

不過都難怪佢地咁既 係中共教育到佢地無思考能力